（置頂）12勇武經驗總結，建議前線新手同和理非入一入嚟。

我呢一篇文章會可能會有啲長
但係前線用兩個月抗爭落嚟嘅經驗總結
希望大家可以比幾分鐘睇晒佢

我知道有啲人懷疑我哋嘅身份，但係我哋一直以來都係分享一啲經驗，從來冇招攬過任何人，將來亦都唔會招攬人，我以往出嘅文章都係以經驗分享為主，有用嘅嘢就拎去，冇用嘅就一眼帶過，可以嘅話分享比身邊嘅朋友睇睇。
我亦都唔多講廢話，直接單刀直入

和理非先進場，勇武自然就會出現
我哋係相輔相成。

1. 搶高點

多區開花其中一個重點就係地理位置。啲狗其實最驚其中一樣嘢就係高空擲物，就好似上次將軍澳架單車咁，就算7月沙田新城市嘅時候都試過，制高點係百試百靈，就算着幾重裝都冇用，一架單車一個磚頭都可以收佢哋皮。 所以平台上都要啲重物。

2. 前線武器

我哋認為，如果同狗近戰嘅話，唔應該用遮打，因為一隻Full gear嘅狗係唔會痛，最低消費都係鐵通，錘仔。我頭先見到個post睇報紙加金屬膠紙。重點係打關節位，勁，頭，用刺方式乜都要試吓。總之有咁大力得咁大力就啱，小心TK到隔離條友就得。
如果單捉到打十幾秒其實已經好多。爭取每1秒可以落手嘅時間。，打完即走唔好猶豫。

3. 法術隊

最近呢幾埸見到玩火嘅人多咗好多，甚至見到佢哋主動出擊狗車，但係陣地戰嘅時候，我哋希望今日可以見到一個新現像，就係可以嘅話火攻由主動變小小被動，往往係對峙嘅時候，其實啲狗係set咗個安全距離，火攻要中佢哋係有難度同風險，所以我哋希望見到更多係狗主攻嘅時候，可以見到火攻齊發。

啲狗只有見到呢種畫面先至會驚。仲有就係小心唔好TK到記者同隊友，千萬要小心。

4. 和理非我哋需要你嘅幫忙

盡量帶多啲物資，例如可以整盾嘅資源，鉸剪，粗嘅索帶，甚至係鎖鏈。粗嘅膠紙嗰啲都係基本。可以嘅話帶埋錘仔嗰啲，擺喺街邊自然有人會拎。
幫手搶啲有利嘅位置，做哨兵，街坊
每一個職業同位置都好重要。
仲有後面真係要企疏啲，作戰時唔好嗌太多口號，前面出咗事後面會聽唔到，
仲有記住18區開花一定要着得密實啲，最好得返隻眼，多謝你哋。

最後希望你哋可以比幾分鐘睇我哋嘅對話內容總結
真係好重要尤其第一段

有用嘅嘢就拎去，覺得冇用嘅就一眼帶過
小心啲前線有臥底嗰啲唔再多講。

我哋今日見
光復香港 時代革命
香港人，反抗

如果你問我最重要嘅係乜嘢
我會話俾你聽係勇氣

推

Push

我覺得呢一刻最需要燒焊佬

欄河陣點一點焊黑警拆唔到第二朝自然放唔到路

強烈建議，和理非值得一戰

推俾多啲人睇

見到多咗小隊其實好感動
成長嘅速度亦都好快

點解冇人推....

睇完嘅話幫手推

pppppish

support

要更多人睇到

高汁post要推

push ar

睇到d圖都覺得眼濕濕 欠勇武手足太多

幫推

革命成功先流淚都未遲
我哋條路仲有好長

Wow

18區開花

多謝

呢d先係我地需要既post

gchi
最緊要救人，唔好人跑人就跑

多謝分享 推

“我愛學生妹”只係一個有妄想症嘅傻閪，不可信。鄧佢可憐。起底就知

推 唔覺得分享下經驗有咩問題
點解咁都俾人標籤係鬼

既然你地有打狗準備
我覺得你地考慮下火魔法偷襲
對峙永遠無著數 偷襲燒狗車先可取

你琴日講到而家架喇wor
有無證據啊

勇氣

推 同埋對多區開花比左D意見
[行動意見post] 對多區開花小小建議

唔洗理佢

推 勇武加油

你試下起底

幫pish

工程撚細心諗過亦都嘗試過，
輕便型參考之前有人post過既駁電池版本，帶200幾volt,幾十舊電仲要seal住防觸電去到先駁。。。
一來重二來焊十幾下就會收皮，二來焊得其實唔係好實，枝針亦會損害得好快，研究緊點改裝串聯尿袋，但好危險，爆左幾粒18650,驚天巨臭比人屌左一星期（勿相認）,未解決技術問題。

帶拖線+變壓器出去相信未去到現場就被狗殺死過幾日變跳樓屍....

Block佢啦

幫推 行動post

好有用

有咩問題 咁就叫證據啊？

推d有用行動post
咪再推d冇營養既post先啦

推啊
有用post一定要推

推
願榮光歸香港

Pishhhhhhh

睇唔明

加油

勇氣係決定到一切

Pish

輕輕一推

加油啊

推，今日見，加油

好，今日見。

tui

10.13 10.14 不見不散

推呀 要有戰術呀今日

多人少隊好過集中

而家狗仔會開真槍
建議一係偷襲
冇必要正面硬碰

push

推 無勇氣做前線

加油 推推青

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

光復香港 時代革命

推上熱門

勇氣呀！

2點見

push!

推
比d勇氣
唔好亂咁撤真勇武先會安全

感謝你哋，行事要小心

和理非要幫前線增加士氣 唔好淨係跑

piiiiish

哨兵都好重要㗎！！

成日都見到你幫手推，多謝晒
多謝咁多位

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

推上頂

有用

搵人鎖地鐵閘

UP

推post

強帖！推！

和勇不分一齊贏

大力推
全文重點
準備好心態 量力而為 唔好逞英雄
打狗救人 搶制高點 速戰速決

老手經驗有盾揸手個人定好多
利申：講緊打機

推 2點都我出晒去

Pizh

唔理你打唔打狗 出左先算

6隻mon post狗負皮

「整合」夢遊生存指南

P 牌照推

2點

屌 中世紀啲重甲怪就怕鈍器
一係就穿刺
唔撚係唔知下話

大家睇一睇

18區手足 今日同我出晒嚟！

推 支持

推啊

多謝分享 香港人 反抗

小提議

知道火魔法通常用黎set路障
但扔樽可否搵番個object扔

用番通x水魔法

有無機會用針刺

高點，好似啲橋咁
要隨時諗定逃離路線
一俾人兩邊包抄就仆街

裝修黎講 地板係最貴 千祈唔好搞地板裝修黎講 地板係最貴 千祈唔好搞地板裝修黎講 地板係最貴 千祈唔好搞地板裝修黎講 地板係最貴 千祈唔好搞地板裝修黎講 地板係最貴 千祈唔好搞地板

推啊！！

覺得依家已經唔係話 林奠應承五大訴求
就可以解決到

強姦 謀殺 棄屍已經發生

黑警每一個都要落地獄

反抗

推！

有用po推

收到風黑幫油老鼠今晚會偷晒電單車既油去賣，如見到請報警

出黎呀！！！多你一個好多架啦！！

Tui

有用po 推

終於有返啲高質post

大家入嚟睇一睇啊

知唔知今日落場最重要係乜嘢？全部人入嚟估一估

搶高點非常重要，所以狗都經常見天穚就搶
記得唔好死留眷戀陣地戰，睇情況打狗救手足
和理非可以拎多d物資
洗潔精、鐵鏈、鎖等等

加油呀

摧

睇睇

推
啱用

巴打加油

應該叫和理非睇住啲側翼同包抄位 然後周圍做哨講消息

Support

推！！

A

同埋要睇住啲黨鐵出口/街坊先知既暗位 隨時成堆狗沖出黎
仲有rb唔好放車入去小心啲遮到實晒既私家車同7人車 同貨車

多謝巴打

求幫推

Wwwwww

qm

推有用文

睇唔明, 但應該好撚勁
手足加油!

加油 推資訊

感謝手足，齊齊加油
光復香港 時代革命

加油呀一陣見

Pi

Pushshsh

pish

推一推

呢班真係教科書

尊敬

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 香港人反抗

Push ahhh

比較想知，中排後排點決定散定留定企疏啲？
話就話最好係全員向前進攻而唔係走佬/被人捉到就一班人去救人；但都有聽過前線朋友話最易死就係死係自己友手上=被人擋住哂條退路（唔知咩原因，大家始終冇辦法好似印尼果班人咁有得全力跑，甚至好多時候班前中排走都只係人迫人慢慢向前行冇得跑）

（問題會唔會係唔夠勇武/唔夠勇氣去救人？）

如果和理非有辦法囉D危險物品比前線
佢應該點樣比前線

發夢見到幾袋魔法用品無人用好心痛

Read

現場取電要有濕電加升壓, 常用既燒焊火牛成個個HIFI仔咁大舊仲要好重, 而家18區開花, 仲要流水式移動, 咩住佢地移動一定慢過D狗, 會被捉, 原諒我怕死....

小心，頭先食飯已經見到有中年人WhatsApp gp 傳緊呢篇野
應提高警覺

收到 出動

救人，整紙皮盾

而家D狗用既目測係8MM以上既PC盾, 防彈+一定軔性, 除非真係有LASER槍(光穿透), 唔係好難直接傷害到佢地....
氣體攻擊會被防毒面具隔左, 反而火魔法同蟲魔法果D先真係會妨害到佢地行動/視線.,,

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

【國際】【求記者】
米蘭撐香港撐到勁大聲無人知！？

快d推上熱門
內文有links
快d上 ig 和twitter like and follow

Connect 咗意大利

pish 好有用

而家熱門第一頁終於正常返

行動post要推撚爆你

希望和里非真係可以幫幫手，前線要你哋啲材料先可以整到雞尾酒㗎

p

幫手推
可惜我依家和理非都做唔到
見到有人打狗 跟住上啦
多你一個好似唔多
但當你身邊嘅都一齊上 就好多架喇

求下香港人 幫我推尼個po

推啦，其實冇錯，狗少就打，打完就走。

你連推5次就失去左推文功能

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

我知道好多勇氣都識得一d技巧

記得行動個陣比d規律

集火既威力大好多

點一點搵手都扑到啦

冇得唔推，錯咗一點，要遮，其實眼係最重要

推高呢個post

PUSH

係咪唔記得班狗會用老虎鋸拆路障

見到和理非帶口罩巳經滿足了

十八區每條街每個欄都點一點就唔係咁講法
數量係重點

最緊要係回收物資，痴線次次都見到一大堆遮同水喺地下

戰術post力推

每人拎幾樣返去

香港人，反抗！

光復香港

留名

有內容 推

lppp

堆

武運昌隆

推到置頂

推呀

其實戴太陽眼鏡會唔會好啲，心理關口易過，你大陸過關都係掃眼啦，咁邊樣重要

有用post, 推!

邊到搵電

up

點解唔set陷阱